「唔好嗌」10, 9, 光、復、香、港、時、代、革、命

因為似 濕、鳩、...

所以要咁嗌

10____, 9___ , 8___ ,7
香港人、反抗、...

謝謝大家！